政府話低清鏡頭認唔出人樣，reddit唔係咁睇

歡迎入去炸版，表揚香港低能燈柱。

其實都幾大分別

不過佢個例子係誇張左